學是學非 (8) - 新女regina

打手推

Regina 好正

瓜皮

唔識佢既巴打可以留意下新女
聽聞一月出 邊個禮拜未知

【學是學非‧多圖】何依婷加入是非精行列 有望上位做一線新星

正呀喂

感覺佢有d 偶像包袱
除非癲到fyy 咁...否則會格格不入

Regina要來了

ali咪又係咁 都得嫁

有新女入
有冇人out?

最正港姐

何依婷

又要屌鳩do姐 ，一人兩票on9

Bowie

快撚啲走

工作人員睇到既考慮下

個post黎得啱啱好

張寶兒今日出ig story 表示繼續有份拍學士學非

佢覆我概

好撚正
又玩得

終於多人識
選嗰陣開始撐
比兜兜同diddid浪費咗1年

收皮啦

有d似千雪

好似幾高🤤

Don’t make stupid people famous

Don't make famous people stupid

幾玩得甘喎

影到佢同男友啦

學是學非係有機會出視后

何依婷強勢加盟，與吳恒亮博士做實驗，輕滴手機屏幕保護液，就可防刮防爆？用錫紙及硬物狂刮電話，下場如何？再來手機撞擊測試，有保護液也難逃厄運。將一軟一硬手機連殼由三米高空直墜，測試保護功能，唯獨美恩的外硬內軟手機殼絲毫無損？是非精到檳城玩香蕉水上滑梯，長短滑梯的衝力有別，湯兆昇博士拆解滑梯高度才是關鍵；邊玩滑梯邊辨認錯體顏色字，「斯特魯普效應」難倒是非精！「魑魅魍魎」有邊讀邊？讓廖舜禧講師開估。

就快有得睇

黎喇

Regina

regina

依不停

高成個頭

啱啦 踢走西女人啦

新女

含撚

終於有個靚過ali

有啲似數據女

紫色咪著左靚湯隻色

key d精上去ok？

得呢下似

係

何依婷正過雷莊𠒇 100倍

靚到

睇死片頭未update

點止100倍

靚湯唔做啦

要咁多主持做乜

Ali正d

細細粒

轉主持

以前撈唔掂先做學是學非
宜家撈得掂先有得做

粉紫色
其實新囡全部都 粉色

去左拍劇? 好掛住靚湯

又張寶兒

Regina is coming

ali mayanne都係靠呢個節目起家

監製～

哇屌 又張寶兒

好彩

就算唔洗長期做,間中出都ok

靚湯都係時候出去闖下

靚，但無特色

炒咗張寶兒啦

Mon貼係咪要收皮

iPhone 5
冇budget到咁

TVB呀

唔通拎xs mas咩

不留精

邊到有得買液？

終於有個見到ali車尾燈

博士

Demo機嚟嘅

新女拍埋其他是非精到唔夠正

仲要好似同左芒貼唔係打真軍

靚湯>>>>>>ALI

驗眼

SiC 碳化矽

Regina點解可以靚到咁 真係無死角

ifan: 咪都係花

不留情

但好瘦

家琪
有d似行譚育瑛條舊路

好撚噁心

? 有真電話算勁

呢個節目痴撚線
regina fyy judy mayanne

吓
淨係寶兒都可以返歸啦

個監制有無食女

張寶兒條工人褲唔啱身
著到賣魚圍裙咁

個粒叫珠仔

我要reg夠

我諗佢都想呀，譚育瑛係無線爆show爆足幾十年

博士反串女角都靚過西女人啦

係咪香港小姐黎

好有快感 睇慢鏡

佢接接埋埋d mc騷都夠搵
雖然無mayanne咁多

雷莊兒嗰屆亞軍 點睇

一定唔係佢部

好叻啊你

呢條新女係咪之前同陳豪拍tvb 廣告計劃果個？

監制

vagina

咁後生做到監製

果個係陳曉華

新女睇落一時時

嗰位係陳曉華 舊年冠軍

Regina Ip

點解會輸比佢

Regina 個樣子真係好撚摟屌

個冠軍Do姐揀
黑到仆街

diddid一人兩票開無雙

太瘦

出晒水咁

個手機殻噶咁堅

judy

家琪 仲有好多廣告

痴未網兩

鬼

子華咪講過

想問iPhone 手機殼，是邊個形號

口爆shot

係咪以前CE朗讀嗰堆字黎

小人

Judy

Judy 真係愈睇愈正

Do姐都係睇上面

睇judy著泳逺飛落水

Judy 短

一嬲正

彈跳起飛

judy個西短到一插就對穿

條泳褲勒住

玩兩次

全部都係judy玩

撻生魚

Fyy

fyy

差點甩埋面衫

Fyy 淫到

屌 fyy

終於有FYY

bgm 好似tokyo hot

估到fyy會咁講

飛出嚟果下有重莫名嘅滿足感

fyy真係up乜都會搞到我諗到其他野

黑bra

黑色泳衣

好撚淫賤 衝擊力同長度

Sports bra

擺明特登啦

等圖

v = sqrt(2gh)
利申: physics level 2

滴緊水

屌你舉牌

又恰judy

鄺雙馬尾都幾正喎

Old news is so 唔識串

梁嘉琪好撚白滑
皮膚又好

朱迪滴緊水，Keep住濕

bowie

好撚正

索性玩過山車睇啦

寶兒白bra

米粥對腳好能白滑

無人想知

SEED呢?

原來個effect有名

都唔係估

咁重口味

尋晚勁歌先cls
黑色deep v開叉

regina+fyy

但對boot 好唔得

兩個aa

我想知呀

走啦regina

好乖

透黑

刮都唔識

走啦

係學是學非呀

學是學非踏腳石黎
之後個d先fat

圖？？？

屌 弱智咩

我屌judy算 其他果D留比你地

偽毒可恥

真係好撚正

佢真係on9架喎

Regina好似唔夠放

Judy真係正撚到
有得屌短幾年命都抵

張寶兒係咪弱智

咁克薄又ot又無野食又盾

仲要一定可以做到抱起屌

岩佢呀 佢就係要驚池d

Regina好撚正

tiff

tiffany岩岩笑得好甜

both

有無人期待荷李活有個大老千

Judy超得意😍

救妻完未?

何依婷堅正

一望好有氣質

王晶不了

無對boot = perfect

我第一眼以為右面果個麥美恩

me too

新女淨係記得佢比人爆窮人扮有錢
但大學又成日有得周遊列國d相全部單人照

好想屌Judy

住ssp又未必窮 可能同條仔住 套房差不多啦

提提大家 10點半
一個因去跳舞

透撚到

係咪輸咗比工人姐姐嗰個港姐？

以為Regina Yip

十個女人9隻雞有咩咁奇
我又冇份屌

白色泳褲

無嘅 感覺好扮嘢好貪錢
其他新女Judy Tiffany就無呢種感覺

佢拍think big好撚尷尬

剩係想屌Meiyan
其他俾你地

件衫彈開果下不得了

嘩 以為中間係麥美恩

拍安樂蝸又影得佢幾有氣質

刷鞋

出哂未

fyy: 老細 出晒黎未呀
d靈感

出晒嚟未呀

FYY

真係好淫

含撚唔出得街咩？

Fyy:靈感D精液出晒未？

成日講意淫野 多得滯

老細出晒來未啊

屌 痴線到

AV情節 捐落檯底幫老闆含撚

諗起日本有個歌手碌波碌到落海

JUDY 40kg

judy會唔會40kg？

寶兒都50k

咁大波都咁輕

呢度預告fyy又好似黎料

抱住黎

波既大細

個波

波既大小

波嘅大細

睇下入面有無空氣

細波

博士頭先係咪偷笑

個波既大細

邊個波

我要靚湯

利申藍絲 但幾鐘意佢 覺得佢好pure

拎飛機杯咁

咁多張寶兒

流泳船

識揀一定係揀碌筒

圓柱體慣性矩細d

Tiffany

你兩個杯大d

下面有個窿

補妝

好大個口

個口咁大

湯博士

美恩做乜挾個肥仔

個口

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

片頭可以有regina未

含賓周

嘉琪好好J

呢D一家大細睇既節目都意淫

屌你老母
有冇巴絲同意佢真係好樣衰

馬壯都幫mtr賣廣告

個學生妹好啱做童星

佢已經走火入魔
每段都有d意淫野

仲一家大細??

個肥仔扯緊，隻右手擋住

已經要家長陪同先睇得

好想比佢COOL頸

一咩家大細
個節目觀眾層係毒撚啫嘛

我屌你老母啊

點解唔索性叫張寶西

個肥仔長期比人cool住

明明係比毒撚睇

係咁胸壓個肥仔

兩個細路好有潛質做童星

個肥仔爽到

勒住條頸

好想做個肥仔

個細路女有陣mk味

長d跑道大碌贏

個肥仔爽到仆街

串柒柒咁

個肥仔好qq

個肥仔應該扯住旗

judy幾高？

明明靚過張小姐

個肥仔比高妹摸先識笑

請食野，咪食緊波餅

梗係啦

個肥仔笑淫淫咁

mayanne好鍾意個肥仔

條靚妹把聲好串

痾西

柯西

all西

我都覺

串過馬撚

呢part應該有regina

個肥仔大過一定係m屬性
細細個已經俾美恩豬調教

好鍾意湯博士 好掛住佢同藍色姐姐Ali 一齊嘅實驗

新恒亞衣

屌

新恆亞衣

呂校花

校花

金田一呢

做乜9

佢地自己轉

regina超好丁

但係好真 好過啲唔自然嘅朗誦聲線

轉完未呀

湯川博士

而家d人唔識
好似係

又係湯博士

乜鳩

regina開始放

痴住我

何依婷好大波

cls

條女平

靚湯唔做啦？

咁準既

冰 J

我夠

好想瘋狂同婷婷做對手戲

條仔

瘋狂比佢摸手仔

婷婷真係宇宙級GF

彈出彈入

好難簡呀
究竟judy定regina

繪里香

mk妹fyy

呢d劇好睇過咩唐家家暴

FYY真係好好笑

桃谷

真係好撚正

但最後應該都係俾有錢佬包

鄺潔楹

盈盈繪里香

judy同fyy都做得好淫

又真係幾似

regina都係

呢個look好淫

呢套野真係好好笑

sor

Judy 一定要抱起屌

老細：Judy 真係好大個波。。。蘿包

本身都淫

轉去j2 安樂蝸又見到 Judy Regina

一開始話老細唔會彈鐘

J2又有regina

睇堂眉睇對眼都知佢淫底

套野幾時開始已經變左睇女
冇哂以前真係睇科學實驗既風氣

由第1輯開始已經係睇女㗎啦 無靚女(Ali)搵鬼睇

吓乜有過科學風氣既咩

粉紅妝+粉紅衫真係淫到不得了

好正 仲要咁高清

下集應該好好笑

馮盈盈性博士上身，大談日本AV，仲話自己個樣好似桃谷繪里香添！

大陸妹樣既靚女

有冇婷婷GIF

推手打

d名

何依婷真係似無波比較靚概港女

唔帶腦啱晒佢

呢兩集都有果個男人,成個白痴仔咁既樣

保妝

七瀨 Karen

七瀨karen

鄺短呢個look正撚到

如果洗乾淨隻手
會唔會冇油脂

痴撚線

又彈出彈入...

係度扭

高潮樣

可唔可以唔好再有呢個男呀

fyy個樣

真係拍到天黑

fing頭tiff

諗起倒落蟻竇果啲片

有冇fyy高潮圖？

呢期既學是學非有點悶

pewter諗起pkmn打小剛個鎮名

好想同鄺潔盈扑野

bowbow

美恩原本鄙口
變左好光滑

mayanne對腳

judy好靚

出水入水

博士抽水

regina正喎，脹卜卜咁

推開隻手

D古代人幾勁

西水

Tiff 西水

個個都係流體力學專家

Tiff好正

大把西水

西洋水

點解咁憎佢

regina做得放咗

咁快半個鐘

整爛野

頭先推開個度

整爛左

好撚多精

tiff濕晒

mayanne指住tiff下面話濕曬

爛左

好撚港女

水杯果part好高質

regina似girls day個yura

個眼袋同眼紋

Tiff
Regina

經裁剪圖片

唔影兩個對腳
cameraman fail

新加入真係好慘

好撚似東凜

剪漏成個mayanne

被你講完我都覺

fyy係咪少咗人鍾意

宜家個直髮頭真係想星佢幾巴
想屌爆佢男友個屎眼
因管理不善而在全港最佳學是學非女女排名榜由冠軍跌落尾二位的FYY男友

尾一尾二係曬到

買帽有得合照 有冇巴打聽日去 張寶成個路人咁

regina真係好正

佢應該得罪左TVB大粒野
新劇逼佢剪柒頭要佢步蔡思貝後塵LU

好彩暫時學是播出街既都係舊髮型

今日去咗 彭博士同監製都係度

但遲早都會見到個柒頭

而家TVB有judy,嘉琪

mayanne對腳好撚柒正呀

kfc巴可唔可以cap美恩對腳

腿

瓜皮咁勁

跟咗班博士咁多年 爛船都有三斤釘

點解regina可以咁正

又係時候打埋狗年最後既丁

依家加咗姓鄧嗰條友

推

想揸下regina

小六次後就無高過

食我蝦條

繪里香噴蝦條碎

regina頻ng咁岩岩

條仔係到變咗
最緊要好玩咁

下季啦, 今季已經拍晒啦

啱啱發爛炸個樣

再造鋁技術

mayanne好似係讀chem

generation x

佢哋成班去晒觀塘搞花市
前幾日見到湯洛雯， 真係幾靚

循例自爆

四個最正既係晒到

好好睇呀

Generation X

桃谷?

實驗失敗

呢條仔好煩

我又要食腸仔

仆街彈嗰兩條帶嗰下真係睇見都痛

好好笑

幾正

呢個姿勢一後入

豬扒到

食腸仔

你地呢三塊豬排

係咪全集都冇個條醜女bowie?
係就正

條條女都好靚

regina真係好撚正

靚湯

芝士腸

張寶兒都正 ?

橫掂有條新女加入
踢撚走個bowie啦
篤眼篤鼻

邊個讀chem，邊個咪係兇手

要珍惜長髮fyy

judy 好靚

好快留返長 反正學是又停一排

個節目算齊集咗大台最正嗰5-10%女

靚湯個髮型同妝令佢好似好老咁

今日大結局???

你擘到隻腳咁大 梗係犯規啦
呢個節目好多小朋友睇架

對比起真係老左D既

下一輯飛走張寶兒啦

又做多次依個實驗

你都未黎過我屋企

Judy真係好正

博士剪下指甲啦

好想去靚湯屋企

原本judy 已經覺得幾好

不過regina 一見就吊打佢

佢細妹都好正

條女有無150？

靚湯正好多

係咪bigbigchannel有賣呀塊板

高+靚...好想同佢繁殖...

雙飛

啱啱瓜皮話邊句唔敢講

車得好

類似類型仲有電腦硬件鋪（水冷散熱）

仆街 又係張寶兒！

學是學非全盛時期
Regina Tiffany Judy 湯 fyy

張氏真係好醜樣

馬子仁

鄺潔楹好cute呀

張寶兒

好核突

瓜皮居然唔淆底

你個豬扒返去解凍豬扒

其實靚湯真人好西的

mayanne

我覺得好痕

瓜皮竟然咁大膽

一痕
就揸埋隻手

估唔到judy咁大膽

打得好

汗

閪水

吹走

嘩無起雙飛

起雙飛

又起雙飛又吹

你

無ali已經唔係全盛

于晏

regina仲係咪處

呢個阿叔幾過癮

judy好撚正

咪係

入面幾錢先

judy好似小朋友好得意

真係

Judy 坐高左

講佢哋三個係長者

嘩 咁樣彈落去

新女唔太掂

湯腫到呢

博士串鳩靚湯

每個禮拜睇呢個節目真係好開心

算正

頭先靚湯做乜嬲

聰明湯

一般啦

鄺b

扮嬲

係咪喊

蝴蝶館個女工作人員仲正

今年無賀年歌

佢唔係串你 係讚你
節目效果黎姐
做乜阿我講錯野阿

瓜皮兜得好

靚湯好敏感

講咗咩？聽唔清楚

點解個酒笠可以咁正

靚湯 有個花名叫 聰明湯 , 其實係話佢蠢

博士頭先話 聰明湯 讚佢今次醒,
靚湯聽到順勢扮嬲

左1

似小明

一個膝頭向下
一個膝頭向上
ARE YOU READY？

呢套正過兒戲攻略, 造型靚過, 又好笑過

唔驚爆太

好忙wo兩面走

Maryanne: 嘩！你起雙飛呀

S1 EP01 估唔到係6年前既野
原來嗰陣真係用是非題形式做節目

豬籠

監製有無扯住拍

個幕後可以有喎

岩岩條女邊個黎

家有喜事

好似毛姐

少年 你太年輕

tiff坐喺度都有種高撚過鄺短既感覺

alig

個時睇直播 alin正好多

鄺b 好似

家有囍事

家明一係就全部遮啦

仲要係92年既

白衫

又出埠

去泡菜國既

表兄表弟婦

家明

會唔會撞到黃智雯

成班女出哂水

點解張寶兒可以每個trip都出

韓仔好型

黃智雯係冬天喎
不過岩岩個男仔係咪同一個

張寶兒好撚核突…

狄易達都得啦

狄易達

達仔

達b

狄狄仔個樣想點

我夠
白衫

安樂蝸名宿

想睇靚湯做

求gif

雅蘭床褥

我都得啦

之後趴街之麻

FYY幾時留返呢個頭

畫質

今晚流經係咪可以唔睇

頭先鮑魚差啲走光
不過唔撚想睇佢

睇完930睇明珠

拍完套戲先

真係無個識

有咩睇

係
一個都唔識
聽都未聽過
想睇返側田

me before you

有咩睇 仲要跑步 下星期渣馬

你平時有無練開
成日要推po

而家個頭真係
之前仲有個post特登反佢個頭

梗係有

得罪監製

戴左頭盔都係咁短

睇到達仔眼神有果份喜悅
終於可以show quali啦

食到港姐

隻狗

latte仔邊度嚟？

又有張寶兒

張寶兒呢個頭幾正

成集都有 屌你老母

boy god

More

佢笠頭最正

REGINA真係好正！
好鐘意J佢THINK BIG天地

thinkbig有腳睇

想真人

咁易滾

tiffany

腿

成日玩一高一矮

女僕

串台灣空姐單野？

一高一矮真係好正

高到條裙腳掂到台面

Tiffany ,可惜比馬子仁細佬食左

靚女律師好耐無見啦

個媽咪好正

抹啦屌

陳律師

媽咪

矮妹好撚正

9 月31 號，又抽

幣少 31號

咁快升

好想ali返黎

泥2張正到

持久唔到

Fyy講句野都有淫味

月亮面成日自high 跳舞

真臭

頂你fyy死都要講衰野

啊~啊～我支持唔到啦

頭先fyy呻吟咁既聲

fyy同靚湯一樣淡出feel

依兩個遲早離開

bowie
fyy 淫叫

岩岩先做 咁快走

哩d高人氣節目
傻既先會走
比人西走/搵到大馬頭另計

年宵果幾日見唔到Judy

潛力gif

上面張圖 quote 錯咗
其實想講 靚湯本身應該幾鐘意學是學非呢 team，佢自己未必想走

有依個趨勢 當年黃心穎 Ali果D都係咁
當越黎越多劇拍既時候...

睇返連男條片 我發覺ali先係學事學非概全部

女工作人員

賓穎就咪撚提啦
臨走個排拍住是非精出去第D節目, 訪問個D個格西到

此言差矣...

有佢正十倍

fyy係咪都知個頭柒
成日戴帽出鏡

幣少

齊陰fyy出現了

美恩嘴個粒係乜嚟

fyy幅眼鏡好型

30/2

齊蔭FYY

屌你 2月30上線

我覺得都仲好正

幫你捽豆

睇到個監制

頂你恰新人

J死我

環保撚彈環屌鳩佢地

呢把cutter唔平
成70蚊把

見到d刀鋒成身毛管棟

70咋wo

借機抽水

抽晒水拉人手仔

正野黎 幾好用

做咩啫嗌下唔得

我用既同牌子既黑刃,好利

鐵布bra

瓜皮又幾靚

柒頭

搵個咁樣衰既泡菜狗

靚湯肥左

韓國係咪之前拍定？

靚湯肥左咁多既

個鼻好怪

普通同豬扒差好遠喎

jm9

豬扒

校服

睇耐咗發覺其他女仔係靚，但有距離有啲離地

麥美恩做女朋友做老婆啱啱好，又無乜架子咁(好似係)

Mayanne BB

何方妖孽

學是學非 (9) - 繼續regina

我要tiffany
其他比你

識野巴打

regina好可愛

咁你要mayanne,其他留俾我

以為一擰轉就飛

頂正想講係咪中小強

識貨

死人mayan整人塊面

恰個矮既

d細路應該扯晒

再見連詩雅男朋友

送多個張寶兒比你 其他比我